Для запуска развертыванния инфраструктуры необходимо в каталоге проекта в консоли ввести команду:
  terraform apply -var-file="noprod.tfvars"
Для проверки работы приложения в браузере в адресной строке вводим:
  http://your_instance_ip/sample , где вместо "your_instance_ip" вводим ip инстанса.